你班友仔咪再話自己條女無波

女朋友成日以為我開post 長期中槍

高瘦平？

你都無女朋友

靚女咪得 理撚得佢平唔平

有波樂趣多